返工無人管個陣點自律?

全日productivity=0

same
無做過野
係度f5連登...

無人管上咸網

點解要自律

唔番工咪得

肯返嚟坐已經比足面老細

hea下hea下又放工

唔係睇住女同事打J咩

女同事都無人管喎 仲打J

咁就用我條管黎管佢啦

無人管點解要做野

等收工

返屋企坐，然後臨收工前先返公司打收工卡

返工無人管個陣點解要自律?

真喎，點解要自律先
做哂啲野咪訓

番工個個都為錢，剩番果啲打風流工

份工你鐘意嘅自然會自律。

如果純打工出糧, 唔駛自律
如果有原因自律, 都唔駛諗點樣自律